放核彈都冇得割！

只能檢討
不能割席